如果坐MTR時炒車，應該點樣保命

有一就會有二，究竟我地依啲小市民遇到依啲事點樣自保好

即刻上連登問人

避開坐頭尾卡 (頭=撞9人 尾=比人撞)

今次最傷係第三四卡喎

部車準備向左撞就相反方向向右跑。抵消返個力

撞車果刻原地跳起，落地就會輕鬆企返原地

向天父爸B祈禱

呢招係for跳樓同飛機失事架你識唔識架

我話OK就OK啦

入稟法院要求地鐵加設安全帶

小市民保乜撚命

即刻跳起，因為係空中所以可以避開

空中先冇得避

搵定個大波妹做掩護卸力

action and reaction
有著數?

每次上車前交代晒身後事把啦

碎片橫飛時擋到下

action and reaction已經諗唔到
物理 n/a, 文科生

乜都假 即刻攬住個大波妹

搵兩件肥閪一前一後擋

點見到 到時死咗都唔知咩事

連登仔都要驚地鐵撞?
用條J頂一頂已經消晒啲撞擊力

隧道內一撞死撚緊

地鐵有無第三保

跳起

原地跳高
應該避到

瞬間移動返屋企

過咗30歲仲要依賴交通工具
咪就係你自己做人失敗囉
你睇下特首777，讀完書出嚟做AO
有政府車接送
陰公連八達通都唔識嘟
呢d咪人上人
年輕人畀d志氣，做人就要做人上人
一車車搭港鐵d港豬
出意外死幾多都係豬嚟！

準備搏矇

有信教？有就企定定係度祈禱，其他乜都唔使做，上天自然會保護。
冇信教？即時信教，重複以上動作。

如果企唔穩咪死鳩梗??

我意思每日上車前企定定祈禱一次，我們的神，美斯，會保佑我地。

有先算啦

捐血

比較想知呢種坐地鐵呢種危險活動保險Claim唔Claim到

職員會逼鳩你去車頭車尾受死

載嗰個一仆街就充氣既頭盔

佢出埋背心就最好啦

首先你要知佢將會炒

地鐵有啲難

即刻上連登問

行路番工定搭地鐵死既機會高d

邊有得避
塞到罐頭咁，見到都走唔到啦
怪就怪成堆賤種道德撚係咁叫人行入車箱中間，塞到密一密

人少死撚硬
人多班次密，加速無咁快
企人群中間，等啲人做cushion，可能唔洗死嘅

個腦一直諗住聽日仲要返工，唔死得，就會冇事

捉實個中國人做肉盾

撞之前會有預感

去金鐘就開金鐘罩

係佢炒車前一個站落車

係地鐵就黎炒車，你問我盡快答

雙手 捉住2個環 吊住 無敵

開無敵外掛

爬入櫈底

祈求天父做十分鐘好人

十分鐘之後都要炒

打個飛機入聖人模式再慢慢避

離遠車廂之間嘅位同窗邊，踎喺最中間攬住柱，我諗仲有一線生機

匿入櫈底

橫掂都死 姦咗隔離條靚女先

秒射？

即刻讓座，積陰德

樓上話跳起果d有無讀過物理
你跳起部車繼續行
後面條扶手撞到你係咁先啦

最緊要大家穩定到情緒 有秩序向另外一邊車頭/尾逃生門行, 大家爭住衝只會人踩人
走唔到就盡量開晒兩邊d氣窗通風先

櫈都剷起喎

你個名

應該係比你二揀一點死，炒地鐵定係炒地鐵站啲電梯？

唔係我問你答咩？ 好似我急啲喎

如果撞向左就向左跳，向右撞就跳右，如此類推
搭lift 要當係個地面向上撞，所以向上跳

緊握扶手

成班連登仔害人
上次企車頭，見佢急停，即刻跳一跳就飛撚到去車尾
炒車嘅話真係飛埋出車

等我呢個真心撚解答你地
呢種情況就同電梯斷欖一樣
係無可能避到
唔好存在僥倖諗法

緊握扶手 關愛讓座

企中間攬實條柱

傻的嗎？原地？
架車唔曉郁？
bang一聲撞到車尾
正如搭𨋢時跳起 會撞到𨋢頂

其實係根本跳唔起
向下個力咁大

講真呢招真係飛機墜機都保到命

所以地鐵一早有救生指示：
「請盡量行入車箱中間」

鳴呀

請到頭尾較小人位置上車 果到會比較容易炒車 多謝合作

撞撚死都冇錢賠

即刻祈禱 問下有冇神想救你

其實都係講運氣，點都無方法保證安全
屈膝瞓係地下雙手掩後腦然後祈禱無事算啦

變咗膠post, 頭幾個都好笑，之後就開始煩

老實講冇得避，都唔知邊個位撞埋嚟
時刻緊握扶手，唔好撞親個頭

打返公司 同老細講今日會晏少少返到

好多人都忘記 “乘客請盡量行入車廂中間多謝合作”，中間就係最平衡。

不過好撚煩，行入 D 撞到人哋個波又話非禮

諗黎都無謂，真正連登仔係唔會死
除非佢想死

一下撞死其實都係種解脫嚟嘅，你咁諗就唔會驚架喇

連登毒撚都唔出街 洗咩理點保命

到時唔洗撞 一個剎車你已經扁

今次係攔腰炒埋去
撞中企邊都死啦

有返工精神，李氏力牆

brace yourself

練定金鐘罩，練到第6關未必死

無理由唔識

向反方向盡力一跳